全城中伏，829 Winter On Fire 遍地開花放映會冇人理

聽日就係829 Winter On Fire遍地開花放映會
但係唔見有post宣傳！！！

仲要已經藍絲準備打尻搞或者睇放映會既手足！
又有西貢野蠻人想用屎車噴示威者！

香港仔
地址：香港仔中心噴水池 放映時間：2000

將軍澳
地址：將軍澳單車館／調景嶺明愛白英奇學校門口 放映時間：2000

土瓜灣
地址：土家故事館 / 鴻福街 放映時間：2000

仲有好多區都有搞架！

一定要去撐場呀！未睇過就一定要去睇，睇過就去睇多次！
記住保護手足！

光復香港 時代革命

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

末睇過，真係要睇下

829放映會
831民陣遊行
91和你飛2.0

點解可以播?唔驚比NETLIX告?

?

睇過都可以睇 溫故知新

Non profit and non commercial

決定去睇第3次 值得睇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

問過Netflix，只要經Netflix 播，非商業性質，可以合法播放

其他區有靚文宣都可以擺落黎宣傳～
829放映會
831民陣遊行
91和你飛2.0

葵芳巴打等各位撐

大家要保護好放映手足，由其係西貢！

又有西貢野蠻人想用屎車噴示威者！

Gogogo

要睇

點解仲未有飛機gif

最近好多藍絲group流出放風想聽日搞事

各位記住有咩事唔使報警自己搞掂以免班狗放人

係，要推比更加多人知，保護放映義士！

我想睇呀

推

攤

呢條片要人人都睇
係香港spread完要比大陸人睇

複製烏克蘭

聽日會睇

幫推

睇下前輩係點革命

未睇過
聽日去睇
香港仔個mon可唔可以大少少

有無手足做護衛 好驚有仆街搞事

好睇
極推薦

推，各位要小心
唔止黑社會，仲好大機會有休班黑警出黎打人

Push

雖然我已經睇左 但係都會去保護搞放映會既手足

push

Jot notes

pish

全新放映列表，聽晚見！

推呀屌

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

[img]]

萬事小心

光 復 香 港
時 代 革 命

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

721 85 811

今日好多人好感動
我要個個行動都見到大家

想去支持下，有2個地方嗰啲係會2個都有播定係得一個地方會播？

大家聽日見

好好睇

一定要睇

一定去

push 好睇

推啦

可唔可以拎飯黎睇住食

快

好感動，食完飯多左好多人推po

8.29放映會

推呀要人多呀！！！

Слава Україні! Героям слава!

推，真係剛剛先知有

好睇，我要一睇再睇

呢張高汁

831 901 902

香港仔巴打

屌啱啱唔撚記得嗌

試下用「幫手推」取代「冇人理」

推推推

遲d香港果套係咪叫summer on fire

掂

辛苦手足了，明天見

保護手足

屌廢老whatsapp係咁傳咩18區暴動 原來講緊呢單

係就好， 睇完再比錢訂閱
良心企業， 好人一生平安

不過屋企兩個實唔比我出

正

要推呀

利申 已睇

1推

屋企有得睇，老實講我睇完果晚係瞓唔著

係，勁on9 約埋一齊睇戲都叫暴動

竟然喺我屋企樓下
附近屋苑都藍到仆街

係丫

要人多勢眾
仲有勇武睇場

班黑社會先會好似流浮山刀手咁困住喺結界兩個月都未落到山

推
多人睇 自然吸引到街坊

仆街土瓜灣終於有返次

大澳都有係東涌冇

推 829 睇放映

831
901
902
903

全部同一日？您有起事上黎都唔知救邊一邊

所以希望大家可以一齊出黎睇，人多佢地就唔敢搞

我會去自己區果個，希望大家一樣，去保護手足

萬一唔夠人手足就好危險！ 西貢撘入去都要時間 又入又冇退路我個人認為您可以分唔同日子唔同地方 始終西貢真係好藍

P牌幫推，明晚見

睇過一次 好驚聽晚又試喊

Tui

推，依家安全最重要

有戲睇

好強的動員力

#chinazi

果陣為左睇佢依段片 課左金睇netflix跟住唔記得cut 扣撚左成兩年

push...

睇下片啦

美孚有！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

正 聽晚見

聽晚見！

行動貼必推

放映會手足小心呀

831遊行

P牌推唔到

我等緊睇架

多謝大家

聽日唔該做好準備保護自己！

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

831呀#kill#

推啊，聽日一定到

聽日見

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

岩岩先知

蘇亂？叫打呢段野嗰個人學好啲中文先

+1

班藍絲狗大部分都係廢老同低學歷！
但真係要小心！

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

香港仔嗰度對面就係馬會，有一堆藍絲廢老同垃圾，小心啲佢地，成日聽到佢地一大班人鬧後生仔。

呢套戲係好值得睇
好多啟示
推比更多人知更多人一齊去睇

Yes

真係唔知有活動

反而藍絲谷仲落力

Push
好驚聽日俾人打
有無人可以喺天后支援我地

831

可惜估計落雨
預告片：

我有幫手推post 架

推一推

推！

柴灣有啲驚 附近都好多藍絲 屋邨圍住哂

光復香港

時代革命

帶定防衛用具

推上熱門

真係似現在九成

推呀屌 點解無人提架

我今日放假想幫手 可以點幫

想去油麻地但個表無左，有無人知詳情

唔知張poster播乜!!

朋友問我係咪會播番最近啲新聞!!

好多市民完全未聽過Winter On Fire，根本唔知係有電影睇，睇完張poster都完全搞錯晒係咩一回事

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

本身遍地開花張poster字體太潦草同太矇
真係唔係好睇得到放映會資訊

三個建議
理想觀眾一定唔係連登仔
一係淺黃 一係中立 甚至淺藍
整個放映會都必須循循善誘
否則只係鳩播 圍爐取暖
毫無拉攏戰略效果

1.大型橫額先寫好本片要傳遞既終極訊息
草稿：
不要讓市民犧牲才醒覺
為何政權總要搞出人命才心息
為何不在和平階段答應訴求
中英雙語 新聞照會影埋橫額 畫面先夠力量

2.建議set多個螢幕
放係放映場地附近
畀純粹路過既人睇咗5分鐘版先

被吸引就會入黎睇完整版

3.建議人返去睇其他類似電影
黑警心理如何形成：史丹佛監獄實驗/死亡實驗
或者下次搞播呢套

第一次睇到呢張文宣

推
今晚見

push!

各區都要小心藍絲癈老
提高警覺
宜家係內戰狀態

咁多人理坐晒D位我無得坐點算

721811

為831人振奮士氣! 推!

導演話

去左先算

唔知點幫你 只好幫推

Pushhh

???

帶定紙巾

有無落兩後備方案啊？

幫你推下

唔知推唔推到上熱門

多人推就得架啦

一齊推下啦

應該去葵芳

東涌真係好廢 咩活動都無份

而家落雨係咪搞唔成？

要

可以唔好個個開POST都中伏 冇人理 好影響人判斷 好混亂

又突擊